點解好似無人用u smart

各位大大分享下

咁都負皮

都係大陸野，不如用牛牛

有無特別優缺點咁😢

佢果堆所謂ai選股好似廢廢地
但cs幾好